與她都生疏了 為何仍會掛念她

下一個男友 一定要找傻

呢句真

別告訴她 我還想她 就讓沉默 代替所有回答

你咪a你

點堅持到日日開post

改埋啲7名

冇話堅唔堅持 都係㩒兩個制

咸ga

冇傻孖了

俾人害 死撚咗

誰害

臭八公

橙

dllm